大師哥17

繼續

以為當Ky用

西洋牛油

羅2

牛油

織菊防基

辣殺

出發 走埋音

走音

衰鬼

咁污糟我唔要

綠帽哥

菊花不保

喂有冇牛油帶過嚟呀

古代潤滑液

成套最英勇既戲

大帥哥放心將個老婆擺係個兵嘅房單獨咁耐

好keroro feel

好耐冇試過睇tvb笑得出聲

一家人

永遠支持艾妞嫂

嚟啦

嫁女

嫁女一樣

羅義

佘南做咩2把槍隊住自己張相

想做冬來抱住嘅cushion

老豆

後面弊少失寵樣

cool番走佢
一家人

出發 走音

畀男人呃得多 屌

佘南條仔D表情都好交到戲

嫁女
唔係1嚟㗎咩

俾人打獲金

一日最衰都係馬炭

古明華好撚痴漢

佘南望手指望到

五隻手指仔

好慘

雌雄同體

Giroro 要爆菊啦

滿滿

快啲b咗佢 累人累物

蘇基做基佬真係好似

可能羅義今次返黎唔再鍾意女人 唔再鍾意艾妞 中途轉基

甜死佢

鴨仔呷醋

扭甜佢

好sad

䧳雄同體

個侄仔呷醋

佢仲覺得自己冇錯

滿滿好唔開心

操野

爭仔

屌你好撚gay啊

個跟班咁gay.....

除衫咪得

爭寵

幣少

個條死鴨仔

幣少都有戲交

後面幅畫好似碌鳩咁

咩叫操野

葉問都打唔爆啦

好煩呀隻鴨仔

幣少返黎 仲要呷醋

滿滿發功

幣少好戲過tamama

牙滿好似幣少

好撚似幣少

幣少怕俾人搶

咁都有三角戀戲

幣少好撚gay

錢係可以從天面降

仆__3個男

幅牆個圖案...

唔比佘南掂

gay佬真係有樣睇

笑到我

好想同鴨仔互含

幤少......

Gay

點解大帥哥呢套戲可以一個獎都無 明明大部分演員 劇本就好鬼正 牛油果到真係笑出黎

如果羅義個角色由張繼聰做應該笑撚死

唔怪得搵唔到個post, 標題打咗大師哥

soft rice king

打佢條仔

唔夠 而家咁陽剛味

不舉

脹卜卜喎

幣少好sad啊個樣

摸鳩

好gay

笑死

乘機抽水

痴線勁痕

痴漢

舉唔起😂😂😂

好撚多感情線。。。

係幾型既

有無人睇到有反應

古佬呢個角色仲gay過蘇基

英雄

呀又真係食牛油

西洋牛洋唔溶嘅

艾妞教嘅嘢大派用場

好撚gay

頂佢

頂

痴線

隨時隨地拎出黎食

好淫

隊屎眼

基味濃郁

好核突啊

後入了

呷醋

頂多野

第一招

屌😂😂😂😂

余南0仔

兩個夾住坐唔係仲好咩

滿滿失寵

幤少失寵

頂 屎忽

黎多次

笑到仆街 滿滿戴頸箍個造型

diu

果條友會唔會出賣余大帥

羅義啤到好可愛 笑到我

五顏六色

笑死 真係咁樣睥佢

我係過癮 不過都唔夠啲酒咁過癮

吐啊記得

滿滿好重戲份

自己又爭寵

頂佢啤佢 笑死我

屎眼冇了

想女女女Giroro

好可憐

笑咗 放大

Kururu

啤

放大張相 笑死

好得意呀

滿b

要錢

少爺負責攞茶

好撚基

Kururu皮膚幾好

娸娸個樣柒撚到

一百條金條

少爺拎就即刻話好喇好喇

落蘆真係醒撚到

又拎

好正

屌 笑嘅

Kururu好錫少爺仔

多謝

大帥哥諗到咩

好sweet

一萬幾千尤如點煙

做乜搞到李嘉成個戇鳩咁

俾人逼佢食福壽膏

Dicky 長氣袋

又要借錢

呢度ng都幾甘

頂你句句都曲

又成功屈錢

大帥哥急口令真係世界級

記性好勁

咁撚有錢

Cls啲對白

我啲金條啊

屌你 DICKY勁到

咁冇錢既

頭7前合返埋

落盧好慘 貼錢返工仲要無人工收

又拎我d 咖哩 kukukuku

上次借嘅錢還咗未

仲要我無睇都聽得清楚

睇您啦羅義

個軍師出過d咩計？
好撚廢
條友得$

KURURU係唔係有錢過成個鎮

咁琪琪咪吸哂啲毒氣彈

早知就唔背叛麥先根

咬字何其清楚

嚇死人咩

起碼大帥哥真心當佢係兄弟 麥先根當佢狗咋

軍師好似得一百條，宜家即係無哂

動之以情

余南話一就一

羅義個頭好似花輪同學

話零就零

硬淨嘅男子漢

幣少好戲到

今舖做鴨都唔掂

羅義就係佘南嘅死穴

硬硬淨淨嘅男子漢

羅義叻仔

咁快就大佢 如果頭先佢唔叫住佢 由得羅義走呢

毒氣彈就咁用手用巾包住 盒都無

究竟邊個係一邊個係0

巨鵰咪羅義

洗唔洗收得咁埋 咁多重呀大帥哥 勁

巨diu

今集咁好睇 但得返3個字唔想咁快做完啊

咩事
同一幕拍三次？

羅義1啦 余南俾佢頂

大帥哥又知留低有嘢睇

羅義今次做到野,但係要食兄弟個老婆

唔識睇?

巨鵰後面會唔會仲有ga?

一睇就知條基佬鳩硬無朋友啦，仲唔痾煙等乜

gay test fail

Lag機？
Bug?

達哥洪狗會唔會累事

頭兩次假既

點都好過馬炭，又要食兄弟個老婆，仲要惹麻煩態度差

唔記得左佢地
有機

馬炭正仆街

呢位巴打如果唔係假膠都幾大鑊...

似係達哥多

老江湖

今晚好似唔見左蘋果廣告？

gay佬係中意man過佢既
So 鴨仔比佢嫌棄
要做gay佬都要咁man
依家搵食真係艱難

好似係

羅義係余南間屋最話得事嗰個

唔講都冇留意

咁多車嘅

應該過咗聖誕假就冇

正想講
但換左森美個廣告

明顯對住自己養既小白臉就係一，而對住好man既羅義就變零。

BBQ

係咪天嬌啲人

咁近

其實個鎮咁窮 有車既人冇幾多個 成日直路咁樣釣車尾 真係發現唔到

kururu嬲了

軍師又柒左

大帥哥都中伏

三個麻甩佬睇星星

大帥哥今終於有隊友
上幾集跟本係612同p皇同隊既SKT

做乜鳩

羅義手臂

大帥哥

俄文

成班戴著面具個樣

呢個毒氣彈假嘅

好似烏蠅

毒氣彈應該係自己到 無收埋?

狄奇戴住面具好可愛

咁夠疆

好好笑

南南

大帥哥攬炒

佘南熬底

玩野

cls

變相怪傑

笑死 bgm經典

帶面具個d走

笑撚死

佘南走都記得帶埋羅義

佘南對羅義真愛

係真愛啊

諗諗吓 張衛健其實係咪段祺瑞 狄奇帥？

羅義好開心

人生如戲 全靠演技

你真係離譜架真係

唔係食煙有咩做

做愛

滿滿唔開心

大帥哥啲比喻好變態

耶~

我想佘南同羅義一齊...

義義

用牛油

你真係好鬼乞人僧

好慘 滿b

媽媽桑

又揸緊個pat ？

就快完

小義

小義
小二

Hehe

Dllm小義

3頭gay

小儀

呷醋樣

Gay 撚到

滿滿個樣

笑咗

摸番佘南

滿滿好慘

耶
小義好大犧牲呀

一齊互吹

吹蕭？

一齊吹

我要你幫我吹

羅義反撚晒白眼

我要大帥同我一齊吹

同大帥一齊吹

屌你 小義

要同大帥一齊吹

幣少好慘

我唔要自己吹 我要大帥陪我一齊吹

一部車都等於好多條金條

愁煙

互吹

屌

羅義好識勾引人

Gay到

69一齊吹

好嘔心呀

3p la, 搞咁多野

究竟我睇緊乜

冇煙品

牙fred?

幣少掹衫尾

so sweet～～～～～

（咦 哪裡怪怪的

遲早隻鴨搞馬強

條仔失寵

gay到仆街

小義聰明左咁多？

滿滿好可愛呀救命

滿滿咁可愛都俾人嫌棄 好慘

雞屎忽

幣少成個女人咁
小義man咁多
小義屌都屌得大力啲啦

小義上位成功

屌 又真係幾似

好撚GAY

羅義又真係幾型

雞籮友

做咩啫你

kururu

又做返大監

落蘆

細雞

變咗公公出宮

公公出馬

我做乜又扮gay

Kururu 都基埋一份

太*

kururu x 公公出宮

又做公公

軍師都要親自上陣

大太監

扮毑

守門員

公公出宮

公公出櫃

係羅友係菊花佘南就啱㗎啦

今集痴線架 笑L死

又扮基

殘花敗柳

把聲

公公

kururu扮gay

太太監！！！！我個陣好鐘意佢個角色架

50

有冇搞錯,呢套野居然一個獎都冇

曹永廉先係大佬

佢真係50

陳小鳳啊

屌呀公公都出埋黎 究竟有幾基

今集好gay

堅50

又真係唔似五十既

唉

50歲

美容狗

扮女人

今晚好笑到

好撚gay呀屌

真野攞出黎講。

this is very gay

Gay av

54la

乜幣少未見過kururu咩

好撚正

古明華都係扮基上位

呢套野好過癮喎

旺角sell健身嗰啲咁

寶貝啊

曹永廉

屌成晚睇緊咩

做物鳩呀

落蘆俾人摸

滿滿冇着衫

摸手仔

中途轉gay

曹永廉又扮太監

阿廉都係做gay佬最正

好高汁

曹永廉實際年齡真係五十幾歲 唔係五十幾歲
皮膚好好 keep得好

今次kururu都要犧牲

屌
一合埋眼
勁似幣少

根本幣少黎

幣少咁多戲份

陰聲細氣想死

鄭子誠都60啦

今集真係好高質

呢套野真係好正，玩得夠放

大帥gay 下話呢套

全基宴

落廬係冬來㗎

間房咁大咁靚

呢個演員叫咩名

好舒服啊

成集都好撚gay呀屌你屎忽！

守門員咁醒既

美容騙案

狐狸精

嗰個年代已經有facial

GAY撚到

曹永廉同古明華都係扮基扮到攞最佳男配角

咁一百條又唔算得係咩

要玩屎忽了

要吸埋毒
會唔會其實係春藥嚟

打煙泡咪得

埋牙了

迷姦煙

迷女女女

Mo la mo la

羅義冇啦

gg了

羅義食完煙睇落好淫

要迷姦羅義啦

牛油呢

出事喇

死囉

想食咗小義？

羅義做乜事

Molamola

MOLAMOLA

出事了

屌...咁就屌左

omg

molamola

用牛油啦

醒啊羅義！！

屌
屎忽冇啦

屌你呢度完

Giroro mola mola

幻覺gg

冇喇 屎忽冇喇

54歲

啲氣喘聲好淫

girOrO

要出櫃喇

大撚獲

哇屌 黃金時段喎 播21禁 gay佬片

之前佢踩場咪食過啲好撚貴嘅鴉片

Wrong hole

仆街

gg喇

愛要愛到底

咩歌

小義當咗獸惠咁鋤

mola mola 小義mola

菊花不保了

屌 當咗蛇男係蟹柳

春藥嚟㗎？

呢款鴉片要畀金城安食

慘喇

基羅羅

啊！！點解播呢首歌！！（完全唔岩feel .....雖然好好聽

冇啦冇啦

無帶牛油間硬黎

溶晒啦

小義個屎眼
o -----> (O)

出事啦

地圖引鬼出嚟

This

今集搞咩CLS咁好笑
下集會唔會一開波就係Giroro當古明華係艾妞然後....

最叻自己人打自己人

又係達哥同洪狗

達哥馬炭又要累事啦屌

下集又係講嗰兩個煩女人

屌 艾樓有J既？

比起果套兄弟,呢套更加似台慶劇

滿b真係好得意

IS

Giroro菊花不保喇

有冇發覺冇左蘋果廣告

又要等聽日

譚道德

中國人 最叻自己人打自己人

羅義當佢係艾妞咁插喎

唔洗用牛油啦

金條又冇晒 糧又冇得出
要再俾啲力

聽日TAMAMA又黎搞破壞

Bob

Great!

下集又有個三個煩膠，好驚好煩啊

咩黎嫁？

同意

食情趣朱古力咁

蛇大帥對住羅2擺明先係0

邊個係1邊個係0？

今日就係唔見左，可能革命黨已經收到消息

10 互換聽過未

今集d劇情好流暢

落蘆俾人抽吓水啫

咁又係 蛇男可能原本已經唔需要牛油

呢套本來係台慶劇，不過播唔切所以無得做台慶劇
兄弟比起呢套好垃圾，陣容都已經輸啦，憑咩做台慶劇

新歌詞：插要插到底~

羅義

冇兩個麻煩人阻住

咪臭系 見到就想飛

D劇情同對白好風趣，完全唔似TVB公式

明明係佘南菊花不保
大家唔駛擔心giroro

珍珠末 係

頭先覺得呢個畫面好甜蜜
好一對.................

有呀 睇訪問話佢有份度對白

咁樣佢會係咁見到譚道德

好好睇！！

好耐冇睇tvb d劇
呢套要追

點解余南唔係要冬來
咁大隻 著衫又會有一兩粒鈕唔扣

可能唔鐘意可愛type

兄弟都唔知做乜鳩. 淨係談情,
晒咗伍文龍.
英國,菲律賓外景比 大帥哥好過,

羅義真係好識玩

你的信任不代表你愚蠢～～嘅呢
冬來 你是最好~~嘅呢❤️ いい男

#冬來 #天嬌 #大帥哥

好可愛

張衛健特登返黎拍呢套劇，點知套劇做唔到台慶劇，連一個獎都無

玩lin頭

下集又出翻黎累事

兩個日本人

去到洪仔卡關 等大帥哥收拾殘局

好撚正 晚晚追

冇左達哥好睇好多

蘇基做gay戲真係影帝級

Dicky 啲對白咁好笑多得你

真係好gay

TVB有膠層,冇辦法啦

今集笑到

其實套劇好睇根本唔駛太著重外景

如果依套做台慶劇播，實有獎

大帥哥真係輸檔期

輸比余詠珊姐

俾著我係dicky肯定好嬲
放下身段收賤價返黎拍套好野
仲晒成擔心機幫手度劇本對白又交足戲
臨尾俾on9高層一鑊翹起
大台係要趕走晒d高人先安樂

曾勵珍同佢傾嗰陣講好晒唔會俾視帝佢嫁喇
要留返俾本身有約嗰班
佢超晒班到時唔俾佢又難睇
所以突登放咁後播

佢都唔會貪呢d獎啦，身份都唔同

邊集

182集 絲打變巴打

天嬌BB

屌依集真係第一次笑咁多次
成班死HEHE
古明華真係好正
曹永廉要扮公公,王莖重生

余詠珊 老妖

似到

tsui wingstelrooy

我都想同徐榮搞gay

姨家唔識 遲下就識

分定啲牛油差唔多

我覺得天嬌同dicky 襯啲

藝人張衞健回歸返港為無綫拍劇，《大帥哥》收視叫好，不過「復出劇」，有可能變成「收山劇」，有指張衛健之後不再有拍劇的打算，除了香港，其他地方也不想再拍，戲言拍劇令他死了很多腦細胞。其實《大》劇裏面很多對白都是由張衞健自度，經編劇化學作用下而成，才有如此抵死啜核的橋段。

不過張衞健多年來高高低低，其太太張茜早年經歷小產，打擊至深；加上張母早年曾游水遇溺險死，以及年初張弟張衞彝（Henry）倒斃家中，生生死死，令張衞健看淡名利，更珍惜與家人共處。

真的嗎？

我要配襯你好應該爭氣
做你想一生相擁的手臂

兩公婆又無細路應該都夠晒退休
仲咁博黎做乜

埋位ready

準備

打手推

來

來喇來喇

仲有十集

GG

一年輕輕鬆鬆接3,4個商演都夠咬

唔好呀

愛回家條橋

一開波就艾妞嫂

幻覺嚟㗎炸 醒呀

之後做咩 越黎越精彩呀會

準備採菊

插佢插佢

大帥

蛇男:耶~

錫左

有啲似譚道德

嘩屌 堅錫

哇屌
真係錫

一開波就GAY

屌，真錫

同艾妞

哇屌

嗚啊

徐榮為藝術而犧牲

係咪Kururu一早單聲咗定Giroro咁醒

Is

冇人爭寵了

幣少生花柳

愈來愈似幣少

為錢jeh

有得有失姐

堅咀

閉起 張開竟

一啖砂糖

幣少唔做倫敦金可以做藝人wo

都好啦 起碼咀到艾妞

羅義好醒 知要屈佢中毒

Great

德州電鋸

嚇我唔到嘅 借位啫

又黎配音啦

ya me dei

馬車黎

唔捨得咁快完

條街冇乜車都跟得咁近

搬幣少去自生自滅？

中國人至叻就自己人打自己人

金句

似借位 蛇南唔match

天嬌

係咪陳豪 黎耀祥

kururu好大貪 不過佢值嘅

一百個大洋

日本人講廣東話仲順過日文，講返廣東話算啦

大帥哥邊有錢

Kururu好醒

冬來

查到啦
呢度

屌你大帥哥攞左金條就鳩屎

佢演技真係唔錯。

而家當我老襯 食我夾棍

final boss 馬炭

清叔叔唔好再出現啦好嗎
真係好煩呀貝貝同佢

天嬌有夾萬匙

不如換過地方啦好嗎

有冇d似天嬌嘅av女優？

達哥係咪鐘意清叔叔

一啖沙糖一啖屎

橋本

次次天嬌出現都凝住佢有陰謀

留名

革命黨煩到抽筋

又係達哥呢件豬隊友累事

天嬌想製造不在場證據？

少帥

嗌清叔叔嗌得好姣

係十啖

屌達哥又搞事

我已經慣咗 佢唔累事先奇怪

屌
蠢女人非達哥莫屬
真係好煩，唔好比佢出現啦

早十集天嬌條法令紋都係咁明顯

變奸就咁 特登?

女人累人

好彩李嘉畫左圖唔係x

啊屌啲廢老真係

明明係你哋累事，仲好意思瀨大帥哥

達哥好撚煩,如果唔係大帥哥殺左佢老豆,一早踢左佢出門口

後面的紙牌可唔可以手寫字 唔該

好想殺晒全鎮既人同貝貝

馬炭過多幾集會做昇威鎮大帥

滿滿已gg仲想見到佢

民初已經有printer

達哥啲戲好屎

狄奇被判死刑

所有人死哂咁做大帥嚟做乜
淨係殺達哥同娸娸就可以了 天嬌就捉佢做性奴

正 推

上次馬炭累隊友，今次沅婉
怏啲拉去打靶

清叔叔同豬肉佬好似樣

全鎮既人都係累事煩膠

咁就唔洗俾

革命軍所有人加埋有冇10個人

又有累事馬炭

兩條廢柴 收嗲啦
馬炭仲講到自己啱咁

你哋班人收皮啦

Onlun9
成班人都無撚知
坐大個on9

馬炭二等兵

咁都叫冇做錯？？？真係豬隊友

仲覺得自己好啱

兩條煩膠又合體？

廢老思維

免左副旅長但仲有得做教官

炭哥做嘢唔使你救

最愛的人在哪裏？

d革命黨個個咁靚仔

捉晒返去做男妓

伍富橋黎?

等睇又死全家

革命黨可以幫到啲咩

嘩 呢套都有最愛的人在哪裡

應該奸嘅

快啲今集死咗佢

又自己搞事累街坊

又幾靚仔喎

講嘢嗰個幾好j

係

2條友D智力 低撚到

陳好 陳豪

最愛的人在哪裏

一句對白都冇

洪牛點解條眉尾剃左嘅？

肯定靠成相完成任務

閪面嬌

艾妞

偷軍隊d裝備, 比革命黨有冇搞錯呀， 手指拗出唔拗入

呢班垃圾 學人搞革命

達哥又衝出黎食

食粥

蔡思達又做乜撚野，得個九四友留係到4p算啦

馬炭涴婉兩個輪住陀衰家

艾妞醒左咁多既

又有屎，今日好多屎

佢一講野演技就露哂底好尷尬

伍富橋

艾妞中伏了

好奈冇聽呢個音樂

唔好食啊艾妞

天嬌咁撚奸

佢係咪想毒死佢

奸人嬌

最毒婦人心

唔該快啲死

烏索普

財多身子弱

革命黨係咪共產黨

落盧拖時間

落蘆射波

艾妞都唔放過

屌嗱星又累事

落蘆怕死

Kururu擔心少爺仔

大帥真係串過馬撚

Dicky套老西係咪自己私伙

落蘆好慘
俾人撚

屌真係keroro黎

應該唔係
革命黨係孫中山個D？

艾妞間諜本色

今晚再摸

又呃艾妞 你今晚點會真係摸佢啊

艾妞真係天真

古巨基國民黨

屌 好撚煩

一d軍師風範都無

冇糧出仲要借錢比你,呢家仲要陪你去做咁危險既事,kururu好慘

妞

慘過做鴨

屌
暈啫

辭職

軍閥割據仲有孫中山革命軍？

陪天嬌唔陪艾妞

一鏡

一鏡落

天嬌咁對艾妞

呢段一鏡到尾好型

艾妞b最正

又一 take 過

大家g唔g持沅涴收皮

一鏡過

型撚到

又一鏡，點背

艾妞今次咁醒嘅 仲以為佢會覺得啲嘢食過期添

大帥哥好忙呀

艾妞咁正你淨係理天橋

又唔剪

有，咪阿老蔣帶隊囉

好勁

屌係咪做大事嫁

耶

天橋幾時收皮

唔係趕時間咩喂
掛住女人

冇剪過

痴撚線

勁

行錯路

吊起艾妞嚟打

好勁
一take過

大帥哥18

呢段痴撚線

真行錯吧

呢shot好長

落蘆又笑

一take 過

開始發脾氣

艾妞好醒

呢到好無聊

好攰

好明顯 仲逼真左

仲未cut

老蔣咪又係軍閥之一

冬來喘氣好qq

痴撚線仲係一鏡

長鏡頭